追咗一年嘅女仔，粒聲唔出就走咗去外國讀書

佢臨走前重有機會食餐飯（當時未知佢會走），但我嗰日咁啱唔得閒，隔咗幾日後，見到佢去咗英國，我重以為佢係去旅行

一睇就知 佢唔中意你

點解可以咁有耐性追成年
究竟你係咪做左成年兵

我知 但都希望佢可以講聲

其實我係兵都不如

極力支持樓豬飛去英國揾條女食個飯洗個塵

兵仔要醒啦

其實我去旅行嗰陣見到啲佢鍾意嘅嘢 諗住買嚟送畀佢做手信 結果而家長期放咗係間房 睇怕都冇機會送畀佢

連幾多號走都唔同你講 樓主死心吧啦 做幾多野都係無用

飛過去搵佢啦

走去外國讀書都唔講 仲衰過普通朋友

你咩心情 當年有條友追追下我 我又係走咗去英國 之後佢嬲咗我半年
近排又出現返 佢好似想搵又唔想搵咁
唔知佢做咩

第一刻嘅心情係好嬲 走都唔講聲 其次就係傷心 原來自己係佢心中嘅地位係咁低微
不過諗深一層 其實都冇咩好嬲嘅 始終佢有佢嘅人生要過